俾兩日時間政府同藍絲啦

呢兩日由班藍絲活動
星期一大家繼續

唔好話唔俾機會你呀政府
你仲有一日半時間

呢兩日絕對唔係休息
希望大家都幫手做文宣
呢期文宣真係跟唔上

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

文宣

要阻礙藍絲活動，一定要勾起佢地自私既心態
例如，點解我交左稅都要我地去清路障？
黃絲示威收咁多錢，點解愛港藍絲反而唔值錢？
路障有二噁英，點解要我去清？
清路障有幾錢收？

無錢點解要去投票？不如去同仔女行街，訓下覺好過
投票咁麻煩，無錢點去？

交左稅就應該政府去做，唔應該我地費心

個個都知打人果班收左錢，我無收錢仲要交左稅，點解要我冒住俾人打既風險，交左稅政府唔做野，交來做乜？

幾百蚊清有二噁英既路障，都唔夠我第日睇醫生，仲要可能野到屋企人

班議員每月收咁多錢，竟然叫我地做野？

好心愛國都要食飯架，唔通愛國就唔洗收錢，愛國就賤啲？

搞手之前派成二千去清路障，點解依加得返幾百？個議員又食夾棍？

有冇人幫到手

要點樣先算選舉活動?

冷處理藍屍
我地唔係起軍營
大學只係無掩雞籠

等佢哋走咗 咪再set番囉

文宣都係做野一種
手足唔好覺得冇堵路冇示威就好似冇做過野咁

唔係俾時間佢地 係要諗定對策
做返主動果個 唔係被動一方

解放軍都出埋
不過林鄭都係得返日半時間